同樣犯法，白衫黑警就冇事

各自爬山，前線做咩佢地自己衡量過風險
俾人拉都係從法律途徑追討

點解白衫有晒人証物証都冇事？
點解有晒片警狗多謝白衫都冇人查？

721 811
不分化